陳雲：所謂引蛇出洞。你不是蛇，就不必出動。泛民就配合政府去舉動示威集會。這些都是trap-setting（佈置陷阱）

陳雲：所謂引蛇出洞。你不是蛇，就不必出動。政府發揮它在山竹超級颱風都不可用的影響力，今日全港學校和辦公室提早放，店鋪關門，公司提早叫人走，大家得閒在街上在商場，泛民就配合政府去舉動示威集會。這些都是trap-setting（佈置陷阱），而且是毛澤東的「陽謀」的級數。
各國的經驗證明，反蒙面法沒有效果。香港特首動用英王的王權賦予的《緊急法》來訂立禁止蒙面法，必會遇到司法覆核，過不了幾日，毋須去打它而令它可以發生效用。

我呢個泛民左膠表示 今次認同陳雲講野
今次幫你推

陳雲又嚟怨婦mode

又關泛民咩事

關泛民咩事
乜都關泛民事
怨婦

wtf

push

陳雲冇食膠珠即時進入大直線
出動緊急法如同戒嚴同出動解放軍
記唔記得出動呢個級數我地要做咩？
夠鐘返屋企訓覺。
四方(港人，美國，港共，中共，)回合制遊戲
港共出皇牌了，記住先讓子彈飛，等埋美中反應再做黃雀

比d時間美國個民主及人權法案到，呢段時間希望大家可以忍耐下
唔洗擔心會冷卻，因為而家個局勢己經冇可能返到轉頭

國師又搞咩

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

拉

同埋麻煩以後要睇陳雲偉論請去高登會員香江19度睇，直程係陳雲代言人

乜撚嘅連登係中資啊？

學我陳雲出Facebook post治天下啦

拉
見親條撚屌名都直接負皮